知唔知點解全部女仔都係雞?

因為G for girl

0分